LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #435

Ig前期其實唔錯
三線對線都唔差
主要係ning一個人狂死
Clid同faker到處遊走
對地圖施加既壓力太大

本來ig下路都就拎下路一塔
但ning馬上又死
又要回防中路 一來一回
Ig已經好被動
Ts本來單線食khan
都要回防

簡單咁講
Skt 中野打穿左ning

要學佢地咁輸左都照厚臉皮唔知醜咁上水吠幾聲

睇班大陸仔D留言笑到仆街未打之前話FAKER口硬唔承認自己老,轉個頭真係屌住IG打

D人夠話唔想ig贏係因為唔想支那fans打飛機

想屌韓妹翻譯

skt之後仲會唔會攞到ryze

其實skt狗同ig狗咪一鳩樣
大家互踩完打和super

不過除左實力之外 Faker 真係比ig d人謙虛，係品德上贏咗

Clid 呢兩日打得幾好

嬴又唔可以出嚟打下飛機
輸嗰陣又比人屌潛水
skt fans真係陰公

Skt唔打番場快過16分鐘endgame ig嘅場 都唔好話打得贏ig

ig fans打9左場飛機
skt fans打返一場就比人話低賤
咩道理

係真
但d fans 相反

食屎啦 3:0趕住食飯又唔記得左?

講左MVP

羸一場就打哂飛機 好似未羸過咁 笑撚死

傾返比賽啦

IG vs TL
SKT vs G2

ig揀左TL

ig真係揀tl打
正常

rip TL

通常講得呢句說話既人都係因為
自己愛隊因為自己而搞到比人反先會咁
你唔屌下D人因為D FANS煩而反IG
問題係反你隊SKT姐

有冇人覺得mata越打越好?

回返上個post 廿二世界巴打

Ning打法一向咁衝 今場Clid做得太好

呢個啱

clid>>>>Ning

同埋呢場faker真係好撚痴線 前期果波gank吸唔到成波兵既經驗輸10幾cs 都屌打rookie

17號ig要屠殺tl

faker真係好痴線
a左2下個塔

食屎啦
比數目邊隊多啲？

講左哩句=/=唔比ig既人謙虛喎
比較緊

RIP IG
揀TL真係未撚死過
扮豬食老虎啦舖

ning本身就大起大落, 今次搏唔到係一個問題,
二來, skt D眼位今次都做到好足, 見ning想捉幾次, 但都被眼位睇到, 無功而返

今次都收貨, 希望決賽都係打呢D質素

Jee Sun好正

16分鐘比人GG就可以比你地抽水
到依家破左IG處又唔比人抽番

仲有冇其他？

嬴唔出得黎打飛機?
IG 16分鐘GG SKT咪一樣大把人打飛機話呢隊IG無隊夠佢打
任何競技運動都係 成王敗寇架啦
人地嬴左唔比人打飛機
IG FANS真係惡撚過共產黨難怪係支那隊伍啦

Ig好撚仆街 專登輸一場引班skt狗上水

faker帶tp 完全有信心對線唔輸rookie
個種自信

大師兄復仇機會黎啦

TL

打返叫正常囉

就嚟依到都要好似波台咁分區
贏出嚟講又話忽然fans 出嚟咬人
輸唔講嘢又比你屌
ig fans贏輸都可以吠人 正常fans又真係做唔到嘅

fans惹人討厭

訓醒

佢個下個mouse 快撚到

睇負皮數嬲嬲

Clid呢兩日真係好癲
簡直係gank大師

佢j4比起Lck個陣好左好多
但依家除左Lee sin, J4, reksai, 仲有冇邊隻比較常用

依位ching心水清 明眼人都睇得出ig讓哂賽 for fun咁玩

笑撚死

但佢衝到我覺得好無腦btw 呢場我覺得mvp係khan同faker 完美配合輸出

你班垃圾hater 成鳩日斷章取義
以前屈鳩bang百人份 之後又屈鳩faker 趕住食飯係串

今場KHAN都算係咁
比人單殺左一次ONLY

比人執雙BUFF 壓少左 一開始都壓CS

之後團戰KHAN都做足曬野有凸

上路個gank真係完全outplay

班grf粉好惡

一路睇比賽一睇追po
真心唔明點解咁都可以嗌交
比賽有來有往 開開心心睇咪算囉

贏唔贏你都係出嚟吠架喇

DL強勢carry 一打九

1lv faker同rookie兩個鬥trade 已經睇到好爽

又到今年既雖敗猶榮時間

班狗唔射下精又會尿道結石架啦

依個meta 係得依幾隻tier 1

G2 打假波可以點投訴

我大清係小組魔咒
打破左之後就直上冠軍

faker自己訪問係咁講又叫屈 除非佢預左自己比人3:0咪唔串囉

應該好難, 今次ban多咗隻塔里克, ig應該係唸多咗以為skt識用

今場如果ning死小1~2次既話IG會好打好多
唔講團戰,今場對線起碼係上下贏哂線
skt下路都暴露左對線問題

Ig心地真好

唔應該ban基佬啦 一係j4一係雷茲
仲要唔搶j4/reksai

Skt fans輸左潛水都算啦

最肉酸係i支狗輸左或者有少少劣勢都仲會出黎講話ig呃機打呢樣先最黑人憎

佢玩法係一係你崩 一係我崩

DL 覺醒

今日最開心係閃尿收皮同睇到最後瑋場

Faker三冠從來都冇自滿同囂張

根本就無ig fans 只有反skt fans

十六分鐘比人屌穿破世界紀錄
小組排名輸比人
SKT狗仲好意思出黎抽水既喂

要學下ig funs
贏輸都唔潛
贏輸都照打飛機

拎偷男都係正常pick

怎麼才算贏IG?
1. Faker不能使用雷茲

IG中野冇穩定CC都係一個問題

我諗係鳩ban...

多人留言支持原來就係串
你地班寄生勝利球迷緊係永遠立係不敗之地啦
每次柒左咪搵過隊勁隊寄生

最近仲有Vi, 不過clid問題又唔係champion pool, 只係有時浮動得太大
對面隊點都留ban比faker既

2 the shy要認真玩

好彩ig今場讓賽放水 唔係skt想贏ig都幾難

佢做呢d 細節野真係好勁

各位忍多幾日啦
過多幾日SKT狗就要全面退場

我以為ig會放比skt拎sonic 試下無draven下打會點
點知ban左taric

呢隊"非韓最強"垃圾完美代表鼠目寸光既台灣人
咩都打左飛機先

今場真係faker khan神力回天（之後一定俾人封印ryze

GRF－－>G2－－>IG

因為真係打唔到

不嬲隊隊FANS都會出黎屌 出黎笑架啦
我就覺抽完 笑完 屌完咪算啦
上晒身咁屌人地嬴一場咁開心做咩 嬴左唔比開心
唔通仲要安慰你 話你隊野打得唔錯咩

我自己覺得zoe呢個pick好差
但我又諗唔到有咩好pick
或者lb係個好選擇

曲都明

一年一度雖敗猶榮節

乜有人講過IG 今場讓賽咩
係人都知冇可能
喺度打稻草人係想點

我都覺唔知點解要揀zoe

趙信的確可以咁玩，但係落後情況下仲咁玩就⋯⋯

我估ig都係得一套打sonic 咁ban左佢都正常 大路係lucian or draven 先易打穿

好撚心咪玩稻草人啦
想睇你隊垃圾SKT唔通唔係支持對面隊咩
就係隊隊都支持唔撚支持你隊垃圾，唔抵得？

who fucking care

好鐘意聽呢啲mic check
冷靜到呢

佢隻ryze係rookie面前真係得啖笑

贏到唔出得黎
同埋抽水都要講資格架咩 你傻撚左咩

pick galio 唔pick reksai/jg 仲差啦

講打稻草人邊夠ig fans勁

啲戰績狗真係

Counter 掛

唔係咁講
一開始SKT ban draven意圖好明顯
IG係BP上顯示左拎唔到draven佢地就應付唔到sonic
就算ban J4/Ryze 就會變IG下路比人打穿

三連霸你係咪講緊自己
SKT>SSG/GENG>RNG>IG

其實睇回覆又唔見有人踩ig 讚下skt打得好都唔得

係要講資格架啦 廢閪skt狗
上年wc去撚左邊呀

佢個意思唔係啊嘛
Rng mic check 最後佢都有講過肚餓 想下次快d 完
Bang 夠講過自己係觀眾人工嘅一百倍啦
但係佢只係想fans 少d donate
然後你d 垃圾hater 就斷章取義 扭曲佢地原本嘅意思

今個msi mata除左galio都唔亮眼

faker今場真係超晒班

成個play如果唔中galio knock up就更加完美
但睇落明明似企係個圈外但照中
係咪hitbox問題

teddy邊到黎20k

佢隻Ryze勁到Riot都整段片比佢

利申 Faker fans only 無話特別撐邊隊

三連霸最無資格屌D fans

打左咩稻草人
淨係見到有個SKT fans係咁話人話IG唔認真

係阿係阿
不過呢幾日你就休養下先啦
小心中風

咁快有

2:輸過一場唔可以上水抽水

淨係聽得明 "趙 NO FLASH" 同 "NICE"

無啦 g2 rip
我覺得g2本來個實力都唔夠skt黎
狀態又差.....
好可能3:0直落 樂觀d 3:1
生性啦 eu

我地Ig擺明讓賽啦今場
都9-0 贏唔贏都係第一
放雷茲比skt打下飛機
Theshy又享受到對線樂趣

上連登, 勿認真

輸個陣係唔出聲之後負皮晒所有留言，贏個陣未打完已經早洩遺精

今年睇住電狗連6-0都無得丁係爽既

睇定啲先算吧啦
G2個場真係睇到燥
前面對線打得好好贏左9成咁濟
點知可以中期送返哂岀去輸埋
仲係唔穩

認真skt未必過到g2

G2 2:0 SKT喎

笑死
個個話人勝利球迷都得
三連霸難d囉
仲有上年先寄生去RNG度
收左皮又寄落IG度
最後終於成功

galio個低能hitbox
range外都震到

上年SKT連S賽都出唔到
班fans都可以係度J SKT外戰無敵啦

係圈裏面 角度問題

遲早改到ryze連盾都冇

洗唔洗咁快開始燈啊

根本成個post 有幾個假膠係度引戰 你地又信到十足十

無話唔比SKT FANS沖出黎抽水唔得
但一輸果陣瘋狂負皮好肉酸LO
已經預見到SKT如果拎到MSI CHAMP呢個PO D精會多成點

又改

講歷史skt 收皮全世界皮啦
即係你認同3冠先抽得人水
傻鳩真係傻鳩

你地啲SKT狗年幾都未撚中風啦
擔心我中風，笑撚死人
定你已經中撚咗呀傻鳩？

佢一崩就冇回頭
成日覺得iG佢地好易上頭

證明ig未有方法應對sonic
同埋點解唔搶j4 or reksai?

咁人地三冠你又去左邊

g2小組賽都贏過兩場skt 應該有得打下

perkz已經露哂底

笑撚死
屌班ig fans咪即係抽緊佢地水囉

就係見你係咁屈人讓賽
打稻草人咪咁低質啦

算啦，拿拿臨出局被人恥笑好過

自己追po
讓賽 for fun同埋ts想增加遊戲難度都有
關鍵字係 唔弱雞

中後期 佢d 大好撚痛
上路一次打到rookie+ning開大

佢地真係好易上頭

團戰完左mata叫faker tp去下路坦塔完場

如果skt火力全開就係，前幾日打到好拖 skt

今鋪真係認自己金銀銅無眼光
完全睇唔出teddy有咁高輸出

唔係啦 我RNG fans黎

呢個真

上年電狗2:0 KZ 結果都係輸比KZ BO5 同BO1 完全唔同

但其實Rookie 用zoe 係屌打過好多中路, 壓到對面連兵都好執, 然後成條中路就串, 我覺得用zoe無乜問題. 只係ning今舖做唔到優勢, 二來雷茲本人上晒身

應屆世界冠軍都叫j歷史
Skt狗係咪俾人16分鐘屠到傻撚左

好撚多on9幫隊野發言 乜撚野讓賽 呃機打
輸就輸啦 人地落場打既都無你諗咁多

班SKT狗之前pick sonic夠話讓賽啦屌

只為打團生存
只為打團而死

我夠睇唔出faker 輸線啦傻鳩

戰績無意思
狀態先最重要
G2兩連敗 仲要輸得咁柒
Skt 4連勝 贏得乾淨利落
如果g2無奇招 分分鐘比skt炒

雷茲本人係rookie

ning 送咗幾個頭之後就out of control

Rn支狗仲敢蒲頭
你隊垃圾出黎我諗同tl一樣級數

我真係覺得ig讓賽喎 唔讓賽skt點贏呀
上場先16分鐘秒殺咗skt

FINAL TL打G2

輸咗又唔俾人笑得

洗唔洗咁惡

the shy要零死先算認真玩

得喇你咪繼續扮

上個POST 右邊條女係咩名

星期六幾點打

支持

一時又話要講資格 一時又話唔比講歷史
好亂阿

On撚9 係我地fw 超負荷

認真討論,尼場大家覺得skt有打得好咗咩。睇翻IG每次拎巴龍之後,同今場skt拎到巴龍之後,前者多數中路爽快一波直接gg,後者就只係拎來分推,繼續玩營運,繼續拖。

大清

贏咗都係咁既語氣 想點....

呢個出晒名假膠

佢假膠

仲有RNG狗未轉會

係，ig狗最撚勁
不過D冠軍數要用乘法先同SKT比到

等睇G2奇招打SKT
SKT仲未贏過G2

Rookie 1lv柒左 空左兩次技
除此之外 對線都無咩問題
主要係ning真係柒

哦 原來 IG fans 今年金身 可以抽足全部隊 其他人冇資格出聲

惡撚到

幾時有講

連登仔同ptt班台仔19樣
以下是我結合鄉民們的言論得到的一些結論

TL:原本心想反正閃電狼跟越南兩個爛隊會下去，這10場演一下剛剛好，發現可能要加賽
後認真虐G2一把完美晉級

G2:發現前面自己太強，屌打SKT兩場，跟IG兩場打的不分軒輊，決定第二輪開始演戲，先
輸給PVB，再輸給TL壓壓驚，等四強再拿出歐洲奇陣

SKT:一群菜逼八不知道我SKT小組賽都在分析套路，能虐的菜都虐一虐（FW,TL,IG)，打強
隊就來套一套資訊，結果還真的套了G2奇陣跟IG打雙奶組合的方法，最後一場受不了嘲諷
認真爆打IG宣揚一下國威

IG:這五隊真他媽菜，每場都假裝輸一下再來個我又逆轉樓的套路，發聲說要來玩個Happy
Game,不是強隊不會認真喔，最後一場演個戲讓SKT贏一下，讓決賽更有看頭更Happy

ig係咪bo5可以揀邊隊打

Ching你無野嘛
Skt邊有可能真係打得贏ig

skt fans係咁，贏一場會周圍吠，過幾日應該笑唔出

上場電狗打ig 30分鐘完場betty 7.9k輸出比人屌到仆街話佢廢
今場ig打skt 32分鐘完場jkl 7.7k輸出咁又點算好呢

TL = RNG > TSM

第一張表現g2完勝, rotation永遠快skt一步
但第二場如果唔係faker番屋企但clid, khan, mata開個一波輸左我覺得skt其實算適應到g2打法

g2都係要睇wunder點樣帶住perkz caps佢地, 最穩定係佢

做假膠可以跟依個post嗰個學野啦

組明星隊就收皮啦

早兩日skt又埋被人踩到地底泥連tl都嬴唔到, 希望G2會醒返

話讓賽既 躝啦 咪係到引戰

Clid今日狀態好左好多

Khan條線其實好難打 佢被單殺果波已經做得好好 避開晒 所以主要技 只係凱能太脆皮 the sky 甲坦 同r ap傷高

揀左tl

撐ig又話假膠 撐skt又話打飛機
好難捉摸

做假膠引戰好玩呀嘛

係連登入面你除左支持SKT都係會比人屌
支持LPL=支那狗
支持NA=垃圾都睇
支持EU=綜藝賽區無實力
支持TW=垃圾賽區都有人睇
支持LCK除左SKT,都係垃圾
支持SKT=
所以唔好諗咁多

ig都收收皮先啦
LCK隊黎？呀 對唔住
原來LPL 用左幾錢買呀

SKT仲係傳統營運打中後期
前面輸咁多場一係就ON9ban/pick
一係就比人打前期完全成長唔到
G2玩新組合真係隨時贏到都唔出奇

假膠嚟 唔洗理
Btw我都係RNG fans

你都識講人地輸個陣唔出聲剩係負評
好過你班勝利球迷輸個陣都要爭住出黎咬人
到底係邊個無品啲

有冇人可以整條假膠list d人少入post就比仆街引到戰

你嗰隊ig唔係明星隊呀?

係咪假膠你自己知啦
喺度引戰

Betty又要扮大佬又廢又臭串話淘汰TL先畀人屌啫
JKL大部分都好carry 一場半場由佢啦

個陣成班係度話讓賽,試陣喎

我ahq fans

首先block柒左3連霸呢條傻9先

3點

串晒所有隊fans

個日要考試

中國隊帶兩個韓仔

teddy黑人輸cs
khan對線期不嬲廢

ig: zeetwo_

緊係出黎互屌啦屌你老母

打法問題, 打得好就無敵, 打到差歌陣就雪球效應. 有TS同Rookie, JKL實力包底打激進少少我都覺得可以接受

互屌仲好睇過比賽

點可以block佢
block左冇得笑

話晒都係世界冠軍

呢幾日考試撞正小組賽都睇曬

不過呢兩日skt都露左唔少底
首先 呢隊skt對線唔算勁
尤其下路 上路都一般
呢兩日skt最屈就係clid前期幾乎100% gank成功率
逢gk必殺 幾乎每兩分鐘就見他成功gk死人
如果jankos表現可以好過clid
咁g2唔係無機

點解D人鍾意IG其中一點就係佢地好小慢性自殺
點都同你打
skt以前比人屌最多就係泊大巴戰術
而家雖然好左好多但係都有果種味道係到

高地個度打到rookie同JKL返屋企個兩下洗咗好多傷

其實SKT 揀咗黑人下路但贏唔到cs 算唔算係IG bot > SKT bot?
上路就唔駛講講對線就一定係TS > Khan
咁啫係如果再碰頭都係睇中野發揮?

Rookie 隻 zoe 玩得仲廢過 chovy 仲好意思話main角

連登仲係咪連登
屌大陸都唔撚得 我理撚得你打機定現實

決賽根本係clid vs ning

咁又係
就算IG輸左你最多都係轉隊啫

我都係

聽日9點半考

溫唔切

輸完比g2之後佢地前期進取好多啦

不過成敗睇bp之後既khan就真, faker穩定場場食住對面d壓力

下路雙人對線始終冇咁激進, perkz同milkyx對線都唔係好aggressive
反而wunder表現得真係好好, 所以如果khan要太多支援 (仲要輸的話) faker減慢育成時間就有機會輸, 又或者好似之前兩次對g2一樣, 根本未發育完就輸左

就算依家我鐘意果隊(RNG)係廢左 但至少我唔會見邊隊勁就主觀地支持邊隊(例如IG/SKT) 除非果隊某D我鐘意既隊員過左檔
我希望其他人都係 同埋多D尊重大家同自己 唔好成日屌9人 唔想呢到變波台

2場skt都係拎沙雞 注定唔夠人跑

人又無錢又無

係, skt 係有陣妹味

走呀 你會死架係到講d咁既野

屌大陸得 但係唔比人屌韓國

我法國依家係勝利球迷 vs 人型蜈蚣

提提你 隻驚大老細係QQ

Kennen ryze 邊有輸出空間

佢真係假膠黎唔洗認真

從來唔覺得大陸好過韓國
屌啊每日150個係大陸定韓國啊

兩邊都大把勝利球迷9up
但我唔通唔笑吠得最大聲嗰啲咩

一路屌大陸一路玩騰訊旗下既lol
真係同班愛國人士一邊撐華為一邊用iphone有得揮

沙雞真係比較後 好似今場ryze中期都有得打下

好似D人睇羽毛球支持林丹咁
睇你係唔係呢D都要反埋

一入黎就聞到成浸skt狗腥臭味真係好想嘔同唔慣
上年仲係縮係老母個閪度賓周都唔敢掂

平時呢個post 有LPL比賽靜到蚊訓

打個MSI原來一堆IG迷

其實真係，如果有機會再碰頭真係JG對決
感覺上SKT 下路好大問題，如果唔係今場Faker 發揮得咁好，好大機會會輸
btw 都幾肯定Faker 一定唔會再有得用ryze

我不嬲只睇唔打
咁點計先

所以真係唔明呢個pick
後期保證, 但唔保證有後期既meta

羸一場就好似羸左個世界

收皮啦

明眼人都知係skt haters

又唔俾屌啊 屌吓又要先問過你？ 咁係咪有打過lol都要政治中立啊

同睇TVB一樣道理

真 平時得lck 比賽先有人推po

班skt狗不嬲雙重標準
又要笑支那但又唔俾人笑泡菜

呢個真
G2同IG 4k優勢已經夠close game
SKT要10K

留名睇 ig 收皮

真係好撚7煩

嘈交都唔撚理性
每日150其中一個呀？

2邊BP一定會調整架喇
首先紫方一定會ban柒呀卡莉同埋ryze
同時又要阻2邊JG拎到拿手英
因為今次2邊JG拿手既英都差唔多
而IG上下對線唔會點輸,所以勁睇中野表演

有冇諗過係skt狗多人反姐

個d內戰有鬼好講咩

一開始mata問要唔要喺度camp陣
Clid同faker要避唔知道咩技(Zoe E?)
捉到xin就嗌無閃
Clid繼續話我哋隊情況唔錯示意可以打
Faker殺緊jkl mata就話個去幫ryze
打完就叫去下

d人係到鬧交仲多過討論賽事
仲好意思笑台仔

你up乜9

Khan 被係英問題 果波佢已經做得好好

LCK隊伍最大特點就係妹 營運方法
同LPL打法好唔同

等我大TL證明自己點解係NA一哥

讚下你又唔比?
讚緊你有去大陸做高官既潛質啊懞撚

Betty個場拎咗幾多個頭呀

香港人從來唔比台狗好
唔好咁易有錯覺

NA!

高汁

當初呢個POST開出黎
就想從另外果個長年小圈子LOL POST分開黎討論下賽事既選手、BAN PICK陣容同決策之類既野
結果久而久之又係有一大堆ON9走入黎，仲要有一部分係當初果個小圈子POST既常客，41頁入面又係罵戰為主既垃圾reply
不過慶幸既係仲有唔少認真同有用分析

SKT狗係咪誤會左串自己既一定係輸唔起既IG Fans

唔好咁大聲督穿啲勝利球迷啦

我去到大陸做高官一直拎埋美國passport 走啦
仲係到同你過世咩

TL收皮啦
一日有垃圾clapped jensen一日都唔撚使指意贏
換bj就有機啦

ggbunbun 係咪紫菜包飯？

今場IG最大問題係bp問題
令到入到GAME既excution都好有問題
zoe打ryze,太遲拎jg但剩係搶左galio,如果果陣係搶奸夫淫婦
中路補個穩定D既英可能會好D

搞清楚啲喎 呢度唔係多ig fans
係你地skt fans太撚on9先憎skt

不過真係有比賽就一定有罵戰

收皮啦 決賽係TL vs G2呀

今*

雙方下路都幾安全, 唔知點解msi teddy對線好多時都係輸
唔太熟下路, 係baolan比得多壓力? 正路kaisa食兵一向都比人話前期差

泡狗同支那一撚樣低賤
咁係咪應該撐返歐美呢？

DL世一ad

100個人
40個skt fans
30個skt haters
30個=其他隊加埋fans

今場SKT 明顯知道Khan 對線會輸俾 TS
所以揀咗以團戰為主嘅上咯英
而下路就想壓住Jackylove 嚟打，但結果失敗
睇得出係有諗過
BO5太多變數，如果得呢個打法實俾IG 破到

馬後砲咁講 搶J4 Galio combo有用啲 一嚟combo二嚟clid J4有料到

呢個真 G2同TL

邊個話今日冇加賽？而家就係討論區上演緊今日小組賽第七場

最好就係 不過佢哋未必爭氣

無
睇PVB打IG大家幾和諧
係skt先會世界大戰

你要分析呀嘛
呢到有
唔好tldr

理性分析下而家既局勢
其實而家最有機會出線既一定係ig SKT 同 g2
關鍵係佢地四強會打邊隊

最大機會情況係ig打第四
SKT 打g2

如果第四名係fw
咁fw基本上係會俾ig打爆
唔使講

但如果係tl
咁就好難講
因爲雖然impact唔勁
可以放棄佢
但係tl下路同ig係五五even四六開
Jackeylove 係十分穩定既選手
但如果遇到彭月亮爆seed
會非常大機會被搶到關鍵兩場
就好似佢地打tsm咁
而彭月亮打bo5向來好擅長
例如佢打cloud 9個心態係好穩定
假設最後去到game 5
代表彭月亮完全爆晒seed
呢個時候關鍵就落係中路既jensen同sup corejj到
Corejj經過呢幾個月既觀察，佢同彭月亮既配合相當唔錯
眾所週知，彭月亮長期都缺乏一位正常既support
有左呢位sup之後，會大大提升佢爆seed既機會
如果pick到braum會更好
而中路jensen既問題就在於
佢pick唔pick到zilean
如果pick到，會為ig帶黎威脅，因為na zilean不嬲馳名世界
至於點解唔講賓仔
因爲賓仔啲pick好獨特
有時會out-of-meta
佢如果唔pick李星基本上唔使理
所以總之只要tl上路同打野pick坦英，前期唔送頭，拖到中期打會戰就可以靠下路carry

而G2 vs skt
呢兩隊又係好難講
G2如果要贏
首先就係要夠自信對住SKT make play
根據過往經驗
G2曾經打贏過skt一場同打爆過RNG三場
而點解贏
首先就係對面寸得濟
其次就係中路夠膽make play
但大家知道
打skt要係中路make play係極難既事
咁所以焦點就放係會戰到
因爲而家隊skt同以前唔同
多左啲失誤同bp錯方向
所以如果SKT bp唔好
G2可以藉由對面既小失誤同角色缺點黎開戰
例如teddy用ez有時係太過激進
G2可以利用呢點，揀強力cc角做一個開戰角色
例如raken
但要ban sylas 呢樣唔多講
同埋已經唔需要再3 ban中路
Ban一隻akali就夠
因為只要李相赫揀唔到akali
Caps唔揀vayne呢啲濕鳩英，就可以安全渡過前期打中期會戰
至於其餘ban位應集中係clid到
因爲clif既遊走能力相當高
可以左右各路形勢
李星可以放，但g2一定要有counter招應付
只要唔好俾clid 太多頭就得
下路方面，perkz要培養唔同既法師ad如neeko
但如果有xayah就要先搶
因爲xayah係所有法師ad既counter
而上路唔需要理太多
就算俾khan pick到jayce都可以用ryze應付
總之只要g2唔好衝動，會戰妥善把握機會，就可以輕取skt

不嬲支持NA EU

teddy揾返lck個陣既狀態就可以補完依家既skt

skt要玩打交陣，teddy啲淫賤走位就有最大價值

IG最勁既組合就係無限開戰組合
所以RAKAN果種開戰英勁岩佢地
但今場都無咩野開到戰,所以玩zoe想poke
但係忽略左趙信呢隻英前期無節奏中野會崩
而zoe一崩仲衰過ryze崩,所以咪搞到咁
IG打到咁慢,都唔似平時既瘋狂流IG啦

同成班真心上頭呢
Ning出裝都有問題啦

話SKT fans on9自己盲反咪一樣咁on9
打和啦好嗎

個個小圈子真係好撚on9 唔係話每個reply都要關lol事 但入過一次係度講足幾版kpop定唔知乜柒

BO5牙duke有冇機會出黎撚兩鋪

加里歐爆血歌到, 直播我以為係奧巴馬的傷害, 但睇真字跳藍字法傷先知係雷茲痛到狗吧

好似之前睇過 好熟口面

今場呃左taric ban都好大影響

我是錦鯉

G2打假波

吊 G2吹到咁勁
當年msf咪又係爆冷贏SKT 2場
但係最後bo5咪又係比人淘汰

我覺得tl vs ig都係jg對決
而ning大機會贏

我覺得唔算呃
藍方FP ryze基本上都係100%嘅波
IG想留返隻sylas比自己先唔ban晒akali jayce sylas啫

其實好明顯上頭。。
不過冇人講
同埋每次寧王崩都引起問題

唉，所以都自動SKIP果D惡意言論

一邊寄生一邊痴住隊大熱係威係勢大家差唔多姐

不嬲比賽後兩個鐘係FANS HATER互罵時間

根本無認真bp，ig應該2號拎jg啦，skt真係怕左ling ban晒jg角

skt班影帝唔講得笑
可能仲有大把貨係手

個個draven ban都幾有想法
不過如果IG唔ban taric
我估skt可能都會試下SONIC

確定skt fans係留言支持咁簡單？

5月17日 18：00 IG vs TL
5月18日 15：00 SKT vs G2

ban ryze放sylas係咪好d?

IG PICK狗男女會唔會好啲啊

屌17號咁早打未撚收工喎

頭三場買哂TL 贏一場都fatfat

仲試，教練都屌啦

打電狗出iven 串到出面
都反映到成班個腦充哂血

我覺得ig bp方向係唔俾skt拎用開既英 試skt champion pool

好彩無拎 我覺得teddy唔太識玩sona

第一頁係咁屌skt或ig囂張比賽講下廢話唔係傳統黎架咩有咩好屌 你睇下廢話一哥大師兄先大家都係搞下笑姐

估計有陰影, 上兩場柒到唔敢睇.

但睇返其實今場又還好, 幾次見到奧巴馬都想衝前面點射, 打唔到或者唔知ning的方面先會再縮一縮. 估計同加里歐厚血有控, 同前期趙信好打得有關. 不過大賽都係咁, skt 求穩就會情願漏兵都唔會壓太前

如果唔係clid節奏好
Faker被rookie鎖係中路既話
上下路咁既對線情況
Skt上下路外塔一齊破
都幾大獲

兩睇啦 如果以上場16分鐘打爆sonic taric黎講
IG唔應該驚skt出多次呢個組合
有啲馬後炮咁講留sylas比skt好過放ryze本人既

我係教練都想班傻9輸返1-2場先
班友已經癲撚左咁打bo5只會自己收自己皮
最尾呢場輸係1個好機會比佢地審視下自己
btw G2我覺得會有Game5睇
G2係1隊BO5>BO1既隊

所有skt 粉應該都屌到反枱

唔係話scrim唔識用sonic
俾人ban咗draven所以唔敢放?

佢d走位成日被人捉到，16分鐘個場就係佢on 9送閃送first blood先被人捉爆，如果sona有閃對面唔會咁易越塔

終於可以留意大清

老實講 我唔覺RYZE會再出到場
睇返呢場精華，FAKER玩RYZE個人真係血性盡露

如果IG ban taric 就冇位ban晒akali jayce ryze
如果IG唔ban taric SKT可以sona taric放sylas比IG/ SKT直接sylas IG就分唔到強勢英

sonic又唔穩陣
真係要穩不如沙皇

但如果唔打架就唔係IG
同埋比ryze farm到後期出關可能仲大劑
始終用嗰個係Faker

應該係 Teddy專職AD作用>>>>>>>>>法術

ryze呢隻英應該會同呀卡莉一樣紫方必ban
數數下而家紫色好多野要ban
又taric又呀卡莉又ryze

佢地次撚次贏開就上頭
以為會有改善點知冇

我只可以講teddy小組賽目前為止既表演
都可以稱為被carry 打大清個場就算啦
學台狗講句 躺分
基本係隊友帶佢贏
隊友輸 佢都係做唔到野

第一次睇大清國際賽bo5
威返次ok?

所以SKT 1st ban 係draven
睇死佢除咗draven 就破唔到sonic
跟住就引咗IG 落撘要ban taric

所以BO5真係見真章 B/P靚真係贏一半(唔計閃尿

我都覺得khan 同 faker 玩 sylas 呢隻嘢係鳩流流, 硬係唔上唔落咁款, 所以放左都無乜關係

話時話點解S9 MSI突然覺得玩J4既選手用EQF既頻率多左好多
以前大賽都唔見有咩選手會用,定係而家meta先出返黎
J4EQF呢套連技冇記錯第一次喺大賽用係咪SSW DANDY

我諗IG對sona taric嘅最佳解係draven
上場打爆真係睇唔到SKT識唔識玩sonic
因為6lv左右已經分左勝負

Faker 用得幾好喎

輸左就冇認真bp??
搶sylas galio meta角有咩問題?
2nd phase ban rookie冇咩意思嫁wo
要ban既中路英都ban曬
向jg落手有咩問題?當然ning好aggressive係一個考慮
IG prioritize pick咩路係佢自己選擇
錯就錯,唔好話咩認唔認真

入圍賽咪打過bo5
第一次小組出線

SKT: 而家唔笑唔通留返拜山先笑啦

之前睇ls講話lucian galio係sonic counter
但仲未見過呢個matchup出現

我覺得IG仲有大招未放出黎
呢班友今場唔係讓但一定仲有野未展示出黎

Lucian都可能得？

其實破Sonic唔止一套
應該真係拎唔到出黎

操作係越黎越進步架啦
而家仲要多左練習模式
所以話而家d隊打以前d隊
一定係吊打 唔洗諗

其實好明顯
打pvb當真係for fun
然後打skt 1557
之後再troll再放再hea啲人都係唔夠你打
係人都上頭
9連勝播咁易咩

咁變左IG只係可以得draven呢招打爆sonic?
定係心理戰藏緊招

係無lck歌陣的風彩, 失色咗

大家覺得Clid定Ning係團隊嘅角色同作用大啲

你咁講隊隊都有機會有野未放啦
特別係skt同g2

機長
洗怕佢唔carry 拖到大後期就會jag teddy上身

公道講句
佢以前做機長撚出到國咩
處男早洩正常呀

咁佢暫時國際賽bo5勝率100%

所以先咁期待冠軍戰BO5 IG打SKT ，兩邊真係背負國仇家恨咁打，一定大絕盡出

Clid真係場場carry

邊一邊順風咪作用大D
呢2隊根本上係睇jg

唔夠暴力
leona/blitzcrank都算係
不過唔太啱依家meta

我覺得ig根本無估過skt會出sonic
好彩jkl係draven main先即刻counter到

之前OG破Sonic係用Blitz騎到下路出唔到山
係咪仲有Kalista呢隻

依家真係要多謝花生唔返skt

未嬴過應該係0%

睇嚟之後TL 會學SKT 1st ban draven
因為IG 唔識sonic 所以只好浪費1個ban taric
話哂TL 都識用sonic 睇嚟呢場比賽對TL 好大啟示

LEC playoff final G2破得好靚
唔記得係咩組合

xayan帶smite 中路pyke funnel comp

大家都覺得ig同skt 4強贏撚硬
但有無可能翻車
想當年we小組第一出線
比g2吊打 好似3:1踢左返大陸

如果呢個劇本係skt同ig身上上演
應該好精彩

S9開始個個都話唔識clid 點個做左最carry果個

以SKT既熟練度我覺得佢地唔會pick黎玩其實
skt可以場場ban draven黎做counter play
但佢地1係紫方就一定會放左堆怪物比ig
ryze,jayce,sylas,akali,你想比邊隻對面

呢個一定有成份, 反正都入硬, 無乜必要比底牌對家知

但今場skt 起碼得到個Signal, 就係只要B/P做得好, 玩好少少唔係話無得打

本來個個都以為佢打playoff已經會手震
點知勁到仆街

好似有諗過解決方法

Gold Funnel 狗男女

咁好在teddy唔carry但唔會troll返轉頭
個場隊友帶完節奏佢返起啦
唔多覺咁打20k damage
不過teddy打線拎唔到優勢真係麻煩 唔係場場都可以faker+clid carry到 仲諗住teddy+mata打線應該贏其他隊下路

佢自己都話打降班賽壓力大好撚多

IG其實都9成入 但G2 SKT真係難講 始終俾人SKT2-0過
而且兩隊都係BO5強隊應該好好睇

MSI 未開打仲諗住Teddy + Mata = 橫掃
點知

其實今場teddy鳩下鳩下都打咗成20K輸出
算係咁啦

應該係放ryze or sylas

只要無心pick sonic就直情唔駛ban draven啦
今場似係skt教練想fake ig 佢地會pick sonic

對g2嘅話唔ban都應該俾wunder搶

感覺Clid 對於SKT 佔的作用大好多, 佢玩得唔好, skt 爆咁炸

Ning柒咗, TS, Rookie 同JKL重可以補鑊逆天

TL應該難啲爆冷
不過g2 skt就唔同
呢兩隊叮噹馬頭 邊隊贏都正常

祭品
TL3:0/1/2 ig
頭三個引用送神秘造型

今次msi藍方勝率幾多
睇左好多場都係藍方bp食住對面

但係冇玩好耐

有睇LPL都知佢喺JDG已經好carry

SKT贏既7場 Clid拎左5場MVP 都咪話唔carry

其實IG ban pick 冇問題 佢二搶加里歐係封mata
如果冇拎 SKT 實會用克黎絲坦 + 加里歐

然後IG拎ad 可以限Teddy個pool
Ning又唔怕冇英用 佢十場用咗7隻唔同嘅英
趙信配加里歐又開得

正如SKT Ban完達瑞文
然後IG ban塔里克 唔畀佢地玩 sona 塔里克
IG 見招拆招 唔明有咩位冇認真

鳩up試下一隻都唔ban
諗起有年世界賽紫方要ban晒gp同morde
直至有一隊兩隻都唔ban
一係一人揀一隻 一係一人ban一隻

唔知屌果班人 有幾多本身係SKT fans
見IG 拎完WC 衣家個勢又咁雄 個個爭住認IG死忠再踩SKT
呢班人都幾核突

teddy carry唔到都唔緊要
比隻團戰可以a人嘅ad佢就夠
佢玩正常ad點都做到1人份

g2應該仲有奇陣未出
但真係好驚佢今日嗰vacation mode

有冇人同我一樣
好想見到haru 或者啊duke出場

係半年

可能又係藏招 今場中野開show
吸引g2 focus中野然後到teddy carry
g2 3路黎講perkz傳統ad唔太掂
如果練埋sonic g2真係唔洗玩

呢個難講
今日G2輸俾2隊廢隊
反而SKT俾G2 2-0之後打返起
睇個勢我覺得SKT嬴面大
perkz太撚垃圾了

我覺得唔算玩嘅
但事後孔明嚟講 zoe好似冇咩用

其實我覺得今場ig B/P已經好正路,

最無唸到係Faker 用雷茲會上晒身, 玩其他角色未必頂到 Rookie 的Zoe

比翻個位我地RNG去打啦

mata有時鳩鳩地

個場邊個mvp?

藏招都唔會對線對成咁掛
除左打大清 基本好似無贏過lane

你提醒咗一樣野
skt好似無打過sonic

今場ryze咁亮眼 g2紫方先輸一個ban位

我相信我地仲有好多理智fans
夏季賽加油

好似用開戰英就易派

係無眼睇歌種

講真我覺得藏招只得bp陣容上藏招
邊有扮廢依樣野

就算caps個英雄池真係好闊我都唔係好諗到佢有邊隻係拎嚟打雷茲 仲要係faker嘅雷茲
反而perkz啲法師可能有啲機 但冇啦

搶加里歐係封mata算唔算間接承認下路唔夠打?

skt pick唔到xayah rakan其實好蝕
小組賽已經越嚟越多

其實都冇咩英可以揀
以Rookie 個pool得番LB 星朵拉 冰女
同埋Zoe前期壓到Faker入塔底

依家IG91 SKT73
所以班牆頭草都仲有動力撐住IG

咁dl算唔算扮廢?定真係廢

真係

galio本身都值得搶
同埋J4+galio+kalista係唔可以放
大小團都勁

大清bo 5暫時不敗

SKT 上一兩場用加里歐 克黎絲坦 下路順到PK

zoe夾xin zhao 其實幾勁
直接burst down
只係呢場ning俾人打到傻撚咗

skt ban下路法師e.g. neeko,taric已經夠打
不過wunder可以仲有招出

Perkz唔知頂唔頂得住teddy

頭先睇翻
原來teddy招大技每一個都灌足傷
難怪有2萬傷

有冇巴打會去台北睇四強同決賽

小龍嗰邊牙Khan一個電三個 J4收哂 SKT呢度開始贏
Ning前面都冇乜嘢 都一換一到

Rakan lck wolf/月球真係最癲 mata始終都係玩保排cover teddy最穩

其實點解IG會ban taric?
唔俾skt troll?
雖然我唔覺得skt會再pick

第一波個優勢去左theshy 同 rookie到

冇draven唔會夠打

佢係用得好準好靚 逼塔/同kennen大combo

冇達瑞文呢個強勢英
sona taric 無解

或者想睇下SKT Sonic之外有乜打自己
準備BO5

teddy法師都可以J下
有次LCK佢血鬼唔知打邊隊極carry

以前 max 隻rakan都好勁

Taric同sona其實都係岩歐美玩多
果邊大部份隊打法前期無咁兇狠
Lpl同lck隊伍其實用番傳統下路勁好多

10k come back

有冇人記得sangyoon key嘅kalista rakan

sion quadra kill 仲有thresh rakan偷巴龍都好經典
可惜已經冇打

之前g2玩sonic會ban draven先

Vi唔算tier 1 太睇team com 其他tier 1 基本上冇乜咩隊唔用得

我覺得係之前ig同skt啲訓練賽skt就有拎過sonic出來，
skt應該仲要打爆咗ig，ig之後先研究點破呢個套路，
ig揀draven破一來jkl main，二來靠前期傷害配jg gank，
我唔信skt之前無咩試過呢個pick或者試過但唔work都拎出來用，
仲要係對ig先拎出來，明顯係skt有準備既一手，只不過1lv團太傷，
打亂哂skt本身個plan

1lv團果下其實ok
最傷係2lv塔底dive比draven double kill
咁樣chok咗把暴風劍就真係GG

笑死 咁都有得狗咬狗

1lv團果下輸晒啦喎
下路4招技都冇晒 sona點偷錢

1lv團傷在下路交哂技跟住咪有2lv被dive

上場輸係輸 無得拗
如果今場輸埋 證明skt真係唔係同一檔次
但今鋪贏 反而反映上一鋪其實完全無參考價值
因為開場嘅劣勢 鋪game都玩到就輸曬

又有SKT狗負評？

炮娘新skin好靚

2lv dive果下似係李星比人發現咗先輸
我覺得李星未比人發現既話其實仲有得打,始於2lv dive風險極大
李星都知會2lv dive所以趕左去下,不過佢同寧王打先搞到冇乜血

佢唔係帶偷錢符文

一陣睇多次佢地banpick順序先
你有道理

Dllm即討見到有人笑faker係rookie面前用ryze
先唔講最後贏唔贏到同埋faker狀態點，但faker ryze s2已經玩，仲要出埋冠軍skin，仲要不嬲出名用ryze人機合一，點解有人講得出呢句

Rookie ryze好出名咩 好少睇lpl

我淨係知zoe都算pocket pick
嗰陣就係用zoe carry黃思聰

條友唔識架喎

LPL我覺得Rookie未係最好既ryze
小虎鯊先係，其次Doinb，之後先到Rookie

Ig算係串嘴打機起碼找到下數嘅其中一隊
雖然打榜尾埋單賽
但出到老細打真係第一次見

世界第一adc 贏人幾十億經濟

道具偷錢

同兩件前期脆脆無雙招，唔Dive你Dive邊個

係呀所以我話clid都知會dive下都趕過去
但見到寧王同佢開戰左先,搞到自己冇乜血,寧王反而滿血dive
如果李星滿血係後面backup個團戰可能會好D
始於2lv dive好易3殺番轉頭

情況係同鏝打最後一場打榜尾 然後出油王打左閘咁
串撚到

剩係睇左highlights

想問下 大清唔計比Jg gank係同對面咁多隊差唔多定比人屌打到爆線？

利申rng fans
但rng今年太柒所以縮左返落老母個閪度 希望夏季賽可以出返黎

我要晒

謙虛同品德好有咩關係

最串唔係出油王打
最串係油王自己上場都贏果下先串

Clid對skt重要性大過ning好多，無論進攻同counter gank/cover都到位，同埋佢都會研究對手，睇lck常規賽比Tarzan贏完，play off完全捉哂Tarzan路，game 1好多次 cover到條下路冇比人dive到，之後仲捉tarzan路單殺埋

Ning進攻性係更高，但好少cover，同埋佢可以玩得咁惡好大程度上係ig對線能力太強，最少2線贏，佢先可以不停入侵同gank，而且開戰隊友跟得好。唔係話佢唔勁，但如果佢去其他隊未必可以打得咁好，佢套打法喺ig係如魚得水

所以ning 某程度黎講都幾神經刀

最主要係ning要隊友贏線佢先做到野
而clid即使隊友輸總但佢都可以做cover同counter gank

睇左成季 覺得haru冇得出場好慘
但係clid太fit真係冇理由換走

haru變左幫clid 捉路嘅後勤 skt一向嘅玩法

希望今年RNG可以做到無聲狗個角色
始終冇UZI硬係少咁d花生同火花
我好鍾意睇RNG

？

lm

宜家要睇夏季賽名單啦 希望letme同mlxg都返嚟
（最中意係S8既隊員）
其實由上年大賽輸果下我已經知道佢地未必可以重返高峰
但係作為fans咩都做唔到 只係希望佢地信心返返嚟 打返啲好睇既賽事出嚟

Btw春季最抵讚係ming同karsa

分清楚係ig fans 定skt hater
上個post 投票支持g2嘅 都贏ig 3倍la
係今個msi 最dominant happens to be ig
上年rng/今年grf/ig/g2 ,唔通skt fans 要憎晒全世界隊伍

呢d撚樣講d野都戇鳩鳩 冇邏輯冇營養
反skt既人咁多 得佢一個特別柒 然後佢就以為自己好撚醒講野好撚獨到
不過都幾佩服佢咁厚面皮 去同三連霸結婚啦

JDG Levi and Bvoy leave.

英文都未學完去學中文
依家又可以學其他文啦

嗰場上一場係Khan 用
但Khan 用得勁好多

我都認同Clid 對SKT 好重要 SKT 贏好多時因為Clid 打得好 其實嗰場睇Clid 打成點就知SKT 贏定輸
但LCK Final Game1 GRF咁pick 下路組合 傻嘅都知要前期打爆下路 反而Game 3 Clid 先發制人先gank 下路呢個估唔到

患然我係支持IG，但我邊度睇到OH 係亂打？

學連登仔話齋輸就係輸
賴乜鳩BP/亂玩
利伸:IG FANS

Ts果隻

希望faker可以keep住個狀態

其實都係冇得賴
B/P都係實力既一部份
輸左就話B/P問題,咁邊隊都唔會叫做真正輸左

所以skt不嬲都唔會輸

b站彈幕係到屌鳩現場觀眾唔為ig歡呼淨係為skt叫，又話中國人要撐ig而家隊ig成個rng2.0咁如果跌落神壇應該仲金過rng

又關SKT咩事
SKT輸左咪SKT打得差,IG輸左咪IG打得差

垃圾支那仔

但d現場觀眾係越南人

Tl有冇可能偷到ig一場？

有中國隊參賽你就要為中國隊加油，唔加油就係你錯

星期五想睇班大陸仔點樣屌鳩台仔噓佢地
但到時好大可能入場大多數強國人

有DL係到會唔會想得太多

Clib係咪太遲發現肥faker好過肥khan

結果論
當初夠話出ivern係讓賽撚狗
嬴左咪收聲 輸左咪好似你咁
同樣地打SKT個場都係咁姐

但iG Fans無上年RNG果班咁撚臭串

唔岩咩?嬴左咪收聲潛水 輸左咪好似你咁
如果打fw個場輸左你依段野咪提前幾粒鍾打

乜原來RAISE 走左GRX 入左DW

下下負評唔出聲想點

同我話嬴左收聲潛水輸左咪好似你咁有咩關係?

知唔知咩係結果論?
即係話你根據咩結果就做咩判斷 延伸到去得出你上面既回覆
換個講法 假設SKT輸 你唔會出到上面個個回覆 就會潛水
又或者FW嬴 你依篇野咪提前幾粒鍾出
明未?講左兩三次仲係度唔知做乜野又貼自己幾時上水又係度問結咩果論
依道D細蚊仔理解力有無咁低呀?話你頭搖又尾擺呀
咪即係好似當初話ivern係黎放水個班一樣

唔知呢幾日韓國隊會唔會幫手同skt團練？
特別係用d奇陣

唔記得攞打野秘笈姐

我見到台仔話中國台喺ig輸左之後就話zoe 揀得唔好, 對ryze唔好打
但明明rookie喺lpl用zoe吊打過好多次ryze
所以真係龍門任佢地擺

俾人講中嬲嬲豬發脾四?
IG嬴FW輸你估你依篇野會出到咩?有無講錯呀?答我啦
仲貼自己幾時上水心諗做乜9

個個都係睇餸食飯昨嘛
上面個件都係咁

Ning如果無第四隻jger bo5等俾人收皮
Faker ryze簡單ban佢唔ban jayce就得
Khan咁撚廢

以前lck果陣 ig應該係幫skt練

kz應該無
d隊員仲日日打rank

所以咪話你頭搖又尾擺囉 傻仔
引用上面個位講 龍門真係任你擺
仲貼自己早過我上水好撚多 做乜鳩呀?

小組賽五路實力個人睇法
Ts >>wunder >>>Khan
Faker> rookie >>caps
Clid >>>Ning> jankos
Jackeylove >teddy >>>perkz
Bolan>mata>>>>>mikyx

同埋好似聽聞we依家成隊住係grf屋企集訓 所以機會都唔大

下 琴日係lck台先見到cvmax 喎

事實上skt fan 咁快打飛機做咩
過到g2先講

撐乜野?睇你個傻仔仲未明咩係結果論
定係裝聾扮啞求其鳩嗡幾句就精神勝利到?
答我未呀?FW嬴SKT輸你篇野出唔出到呀?呀頭搖尾擺哥
嗡乜鳩野早過上水就叫唔係結果論喇?屌 依道D細蚊仔傻架

早幾日we前選手草莓直播講既

唔洗拗,兩個都on9
討論番比賽啦好麻

我覺得ig喺bp來講ig唔頭3pick揀RekSai有啲失策，
唔知佢哋係咪高估ning王能力

用趙信諗住癲狗打法打爆ryze，而且rookie隻zoe本身都玩得好好，只能夠講琴日隻faker俾ryze撚得太好，上哂身

喂 答到未呀?問左4次喇
FW嬴SKT輸你篇野出唔出到呀?

我會覺係太低估skt
俾1557呃左
加前9場再troll再hea再亂玩再pick 9英都贏下
低估左skt實力

但除咗個下dive有啲嘢睇，基本上成場都行行企企，
gank又gank唔到，佢最擅長既入人野區又做唔到，
仲要打完半條水龍送埋畀clid

感覺上佢呢個meta玩得最好就RekSai，其他都無咁亮眼

但ig呢場除咗趙信我覺得唔太適合之外，
其他位都係正正常常，都唔算9 pick，
好似你所講ig真係低估咗skt，成場節奏都被skt帶住，
jkl無輸線架，但會戰佢做唔到啲咩，仲要被mata捉到佢

唔係呢場啦
前一場收fw皮出到iven就知成班腦充血

左避右避好唔好玩呀?
簡單答出唔出到好困難咩? 怕咩姐?
係咪假設性既問題唔撚答呀? OK喎

嘈完未
成班小學雞咁為啖氣

再前一日ning王話要happy game嘛，
咁佢咪pick Ivern

以前既fw都有前中期壓人後期Throw呢個問題，
依家既fw將呢個問題放得更大，
fw好幾場前期都打得好好，後尾好多時就巴龍戰送返畀對面

你真係弱智架?3個答案?你做乜鳩呀又傻仔

假設性問題都有logic架嘛 岩唔岩呀?
求其掟d答案出黎 同人講假設性問題唔會得一個答案?
咁都仲唔認你係弱智?
仲要係度死撐係度避 搬龍門搬得咁開心丫拿
SKT輸FW嬴出唔出到你個篇文呀話出到咪俾個解釋黎點解出到囉

clid帶起節奏就次次都搞鳩下路

小學雞嘈完未

小心比人咬 唔撐SKT=勝利球迷

咁鍾意搬龍門丫嘛

睇死班skt狗越撐越燈

我想買戰爭學園skin啊！
仲未買到！

Mata隻rakan都勁 之前支援勁到位
係隻牛唔知點解今季勁派膠

撐SKT既咪又係勝利球迷

好彩我係AF狗負責食花生

成班勝利傻鳩
撐TSM啦，冇得輸

你個傻仔到依家都答唔出剩係識spin同鳩嗡

贏到IG唔講技術實力
首先信心返左黎
就算小組賽比G2雙殺都唔會輸心理
到時BO5第一場應該最關鍵
我覺得邊面贏第一局會直落3-0

g2輸硬 bot太廢

屍狗fansSKT粉其實令到呢個post和平左好多基本上見唔到其他隊互屌 淨係見到其他隊fans圍屌skt fans

mata狀態麻麻

答唔到咪避囉

睇下見唔見到法師下 G2一定比到驚喜大家 上次世界賽帶走RNG MSI渡假.

其實所有比賽最出名/最強既隊伍所有fans都會比人當勝利球迷
比人圍屌好正常
就好似高登連登逢紅必反咁

如果jgy 做ig jg到底會點

Jgy:點解我鳩開都會贏嘅

TSM fans.
冇話好鐘意SKT不過想大陸仔輸

GenG 粉連狗都唔係

上面喺度話IG讓賽嗰個仲要係SKT fans扮假膠
低裝到

根本就無ig fan 得skt同反skt

之前投票IG vs G2 已經知
不過唔明點解嗰位SKT fans已經贏咗仲要做假膠
扮IG fans 話係打假賽 喺度引戰

同台狗一樣 贏就faker輸就其他人

玩撚哂

罵戰個d可唔可以自己開個po嘈 屌你老母

無架啦

Garena資料安全出問題，出面好多老鼠貨，你睇下ig代打同Carousel呢啲本地薑有無貨

不過都小心俾人呃啦

其實呢度大部份skt fans 都正正常常唔明點解無論skt 贏輸總有好幾個人會即刻上晒身係咁屌我地
贏左好開心又話我地贏一場就打飛機
輸左就將skt講到地底泥, faker垃圾, 而fans又唔可以潛水, 負評都唔可以留
我都係想贏左開心share下選手打得幾好
輸左咪潛水 / 檢討下有咩做得差
但每次睇到最後都因為比人激嬲而變罵戰
真係上連登勿認真

連登有好多假膠/痴線佬，直Block就得唔好太上心，呢個Po我都Block唔少

咪係 要嘈死出去嘈啦 屌你老母 仲要屌IG 垃圾

TL3:2 ig

如果真係TL贏既話，係旺角祼跑都得

好想DL拎番次冠軍 MSI又好 WC又好

返NA拎到夠算喇 唔好講拎冠
有生之年應該都好難睇到NA再入決賽

無架啦 中野太弱 大Ching打線弱勢但團戰做到野都無用
impact已經爆哂Seed

而家要求前期進取打法滾雪球，賓仔邊度係Ning嗰皮

除非上帝顯靈啦

憑咩

唔知SKT係咪藏緊xayah rakan組合
想睇

做雞d 錢唔夠你買？
夠你買幾set 啦！

今晚陪我我送比你

我要買ez skin

Garena真心垃圾
係咪就黎轉代理

2020到期，捱多一年

Riot係咪講多左班designer
出skin 密左又靚左

fw 其實都唔係好差je

尾場解放晒d 壓力打得幾好幾奔放

平時教練係咪真係俾咁大壓力呀

確定左轉代理

班假膠想呃存在感姐
唔好在意

Tristana新嗰個好靚

我block咗6個

睇Sigma二次元解密

今次佢分析得好好，而家Garena完全係割禾青式賺多筆就算鳩數，完全無心Run。另外Riot有哂財力直Run，唔係十年前仲要代理既細公司。

唔敢講一定，九成九收返

球Z係唔係之前自爆下年冇LMS?
我諗可能因為RITO收返都有關?

佢尾場d pick應該係之前藏招
小組賽pick得就唔好旨意四強會奇襲到
係確定出局先放出黎費事白練

Yes, 收返後所有野都要重組

某程度上LMS搞成咁都好大原因係Garena行得西，由賣直播俾濕鳩平台，到亂鳩咁揀評述，直播無端端有賭博網站

成個聯賽長期R唔到Sponsor又搞唔大

Riot收返希望會好啲，但台港澳分區會點重組真係唔知，希望唔會有政治因素

Main角流Pick你講到藏招

擺到明係知出局拎Main輕鬆玩鳩陣

因為skt fans 太多，你睇下之前個post同呢個post開頭贏IG 過百正皮就知
一直有參與討論既skt fans都正正常常
係總係有D唔知邊到黎 一大賽SKT贏一局就出黎吠追住其他輸既隊d 人黎咬/引戰果D先黑人憎
勝利球迷

冇可能有政治因素，LMS D隊廢撚到咁LPL都唔要LA
LPL聯盟化之後一個位值幾千萬，唔通比LMS合併咩
LMS同東南亞合併就差唔多

有班人想特登影衰skt fans姐

火龍你可以當拎main
rather個talon以前都少pick

一換左角色 , 連bugi 都做到野

到底平時佢係壓力太大 , 定用其他太廢

其實rito收翻之後分開台服、港澳服，會唔會風氣好d

Toyz真真正正變英皇小丑就知香港冇得搞

港服我驚你排場銀牌rank都要10分鐘

我只係想直營之後俾我轉個acc去日服

韓仔好中意玩Talon，我唔知佢Solo Rank ID，但我相信佢一定有玩唔少

比賽就無機架啦，Ire, LB, Akali, Ryze, Galio, Liss，隻隻主流角都可以打到佢殘廢
(同樣等級技術下)

日服幾多ping?

騰訊癲起上黎唔好政治正確逼港澳入國服就得，支那呢排好癲希望我杞人憂天

最好就台港澳繼續，同東南亞合併聯賽

直營應該有機比轉服

未確定出局前 , fw 係關鍵d 局數都唔敢太博

又要留番下年lms 用

60左右

唔好諗咁多

好多組合團練都未打好，比賽用個屁

打職業同Solo Rank唔同呀，啲組合唔係話用就用

電狼啲Call同Decision Making太差，太亂先係出局主因，其次就係英雄池同團隊組合化學作用未夾到，相比其他隊夾左咁多年係爭啲(SKT係異類)

當然，Bugi啲重擊。。。

TL 3:2 IG 好唔好？

ig唔係幫grf練

好難有粵語頻道，
先撇除主播同分析既質素，
之前有都係鍾培生肯搞，
依家連佢都唔肯搞都應該係之前蝕住做

之前youtube亦有igamers肯做關於lol既週報，
甚至我記得有年世界賽佢哋都拎到粵語轉播，
當時都好多人睇佢哋個channel，一來有粵語二來講得好，
當時把主持都講到明如果無sponsor佢哋都無得做

聽粵語頻道既極大部分都係香港人，
但係香港個餅太細，
有心搞既好難去搵sponsor support，
鍾培生搞都好多屌佢搵埋啲廢人去講講到1999，
唔係話要盲撐粵語頻道，
但部分要聽粵語既人又要聽粵語又要個賽評主播講到好似外國咁好

呢樣真係冇計 , 正常隊隊年年都多多少少會轉下人

得ig 多錢到可以玩原陣 , 隊隊都係得一個春季去磨合

SKT fans有三連霸呢條友係到都幾撚慘

請問幾時再有比賽

星期五1800 ig vs tl

Na入到4強都收貨

都幾誇張

三連霸個個都知佢咩料都仲好啲
有啲幾個星期上一次水打飛機嘅仲難頂

國寶黎

求riot自己搞返
以前玩na好開心
後尾轉server center搞到勁高ping被迫轉台服
garena班友都唔撚係做野既

鐵牌打rank有銅牌話我廢物ad
立即送左佢落去探親，操他媽

鬥士工作室

之前係網吧打機
即時買左
30蚊
不過得廿幾隻英

兵長

祝GARENA班仆街成家生癌，長命百歲，百病纏身

唔計榮耀簡直完美
搵兩年大錢翻屋企做皇帝

希望佢技術依舊

咁抵

你自己都是雞
請尊重 謝謝

原來G2 S7果陣已經試過3:1 WE

上年夠3:2 rng
ig 同g2 係我兩個最鐘意嘅反派
佢地輸贏個人而言冇咩所謂但一定要trash talk

香港市場細 培養唔到主播人材出黎

依加會做電競比賽旁述既 通常都係接freelance + 一個人跑哂咁多隻game

有個叫devils既旁述,佢一條友會接哂lol,ow,rainbow6既比賽job黎做 咁樣既情況下專業極有限

上年知啦 一直對呢隊野既印象就係

S6 MSI打到食哂屎咁 S7 MSI打番水準番黎 然後同年WC入左死亡之組含淚出局

不過真係無印象原來S7已經可以打嬴LPL既FIRST SEED

原來當年s6 msi skt第4名出線

rng第1，唔似依家咁可以揀第3，
一定要打skt

Rookie個隻其實都好勁
係lpl入面佢隻type 勁過哂所有人包括theshy

呢幕真係經典
Blank死老豆咁嘅樣

有返佢可能下次見到唔係PVB係GAM

幾時加我lol 搵日一齊玩

趙信勁到仆街
一開波唔係faker outplay比人gank死嘅話之後趙信嚟幾多次都照死
趙信gank一次成功 下一次嚟都係照殺你

Teddy隻ez係lck接近unstoppable
黎到msi用落真心廢廢地

有無人更新完開唔到game

好多次大賽一開波skt都係鳩下鳩下，然後先會漸入佳境

teddy成個msi發揮好似都麻麻地
同埋9.8ez冇得用雙水滴自然廢啲
但估唔到佢琴日隻lucian係最高傷

好想知佢地心入面諗緊乜
有冇人問過

你哋嘈少陣睇吓解說好過啦

佢R都射滿
睇得出佢好主動咁上前a人
但驚比人控死 1，2下就停

中野咁撚大優勢
比我都打得惡啦

wolf d 解說都幾偏頗下
覺得佢分析係好
但永遠都係skt
真心想學野唔會睇佢

睇佢解說就係聽佢點偏頗skt，
聽佢講我們skt、我們相赫，聽落好正，
除咗呢啲佢都會大約講下skt個陣容有咩問題，
當然如果想聽中立就搵其他聽啦

ambition 解說

琴日成班大師上身話teddy路西恩應該要打爆凱沙
但wolf係1:10講線上唔會擊殺,因為冇點燃
2:09 凱沙+加里歐係強勢
3:00 講前期路西恩係吃力D添
有班人可能連白金都冇就吹到teddy冇態teddy應該要打爆

ambition扮faker控圖好撚好笑

其實佢都好敢A人
比隻正常AD佢 佢團戰都交足貨
不過表演冇LCK咁好都係事實

Garena代理係2020年12月完

即刻仲有排

講真琴晚嗰場真係收晒貨 絕對世界級水平
不過嗰場唔影響IG排名 唔知重收埋幾多嘢

riot收番定再招代理?

S7都唔係好喳
RNG小組唯一一個敗場就係輸俾g2

有冇人可以解釋下點解kaisa galio > Lucian barum
Wolf話kaisa galio有主導權

溫馨提示

正路應該收翻
但之後riot run定騰訊run就好難講

尻估
咖哩佬可以幫手推線
布老母反打好撚惡 開對面就好似得個閃Q?

率先預測 IG 3:0 TL
Skt 3:1 G2

SKT 3:1 IG

唔係平線咩一

Perkz真係好正
"They really won't lose against autofilled midlaner and injured support"
感覺中無一個esports player咁識講嘢

利申: G2 fans

殘體慎入
faker視覺真係睇到頭暈
同埋頭兩個gank真係好絕望

一來galio可以遠程放個風牽制
二來布老母上前打要疊被動但Galio直接閃嘲個壓力大好多

Lucian 帶cleanse 喎 galio 1lv q都唔算痛掛 galio support main w好似係

呢到大把金銀銅啦

冇點燃掛

啲SKT fans又喺度負皮

哇...
條囡條褲想點

輸10cs 其實唔少 同有主導權又未去到counter
兩個解釋 teddy 態普通
Jg 俾到pressure 下路 clid 主要係中上路 好似係

佢後尾有講個人覺得路西恩Braum應該仲惡d

xd

Kaisa galio 係清兵快 但直接打交Lucian 贏機會大好多呀

tpa

teddy表現冇 lck final咁好係現實
下路唔可以太惡 galio閃w再加趙信一定出事
上路the shy贏緊所以趙信好少會再上去

事實**

我有個acc唔用可以借比你玩 我都係耐唔耐先玩下

佢問啲問題幾好，但本身個look真係唔太體面

台仔出手攬炒

其實我覺得今次riot揀越南同鬼島係想試吓比賽啲反應預備遲啲收返黎自己做

鬼佬都用鋼鍊抽水

大....哥哥

想知如果去到睇比賽無買飛門口會唔會有人放
人在台北買左17號
但係想睇faker同法王多d

佢分析準到仆街好無
一開波打g2個陣就話g2個邊個bp好啲同埋skt海巨人個pick唔好 好易出輸
打ig都有話sonic唔好 ig個陣好啲
但第2次打ig佢反而話返skt個邊個bp好啲
同埋開場前已經話黑人係未出殞落前壓唔到kaisa
因為teddy係帶淨化
百分百中都偏頗？

Teddy帶左淨化打穩防Zoe

要最中立最精準既就睇Skill Capped或者riot 官方既breakdown啦

Wolf 應該係作為skt粉咁公正分析

屌我講佢冇咩點分析對家/ig 淨係集中講skt點點點
我咪有寫佢分析係好但永遠都集中skt
你係唔係唔識睇中文？
skt fans 好波

引完戰未

係你中文有問題 偏頗依隻字唔係單單解則重一方 同時亦都指只係講緊某方嘅好
係你表達唔好上面位巴打先咁反駁你

佢有比較雙方陣容喎
你中文係pe阿sir教？

又一個金銀銅

係應該用則重> 偏頗
但我下面都有講佢分析係好
上文下理咁睇如果用佢個腦嘅解釋就logic failed
淨係講skt 嘅好我又點會講佢分析好？
choice of word 可能有問題
但你地logic 都有問題

又出嚟柒

睇翻youtube
原來g2 caps 打 TL個場
佢隻哥基對住對面扭屎忽

佢分析好 又點樣偏頗好似有啲矛盾
你話佢分析好 應該想講佢啲分析都中
啲操作 控場問題分析得好

加上佢淨係解說skt比賽多

我估你意思係想講佢似大陸評述
小狗倒下，但無壞 比人一換三又無壞

但佢又未去到咁

冇比賽就係要嘈交先推到post

蘇寧=lpl電狗

到達台北

大陸直播 每場兩位第一視角

穢土轉生(S5 FW)
差牛排 karsa就一家團聚

SN.Karsa

其實講無壞個個咪又係RNG D人
個個係姿態黎
不嬲覺得呢D有立場既笑下咪算 都預左會係咁

依家睇D台服高端台會見撞到選手

ROOKIE 真係隨便玩都屌打 台服高端

Rookie 台服叫咩名

好似係LOLTW294

loltw294 rookie
loltw292 theshy
loltw296 baolan
loltw297 jackeylove
TLTLTLTLTLTLTLTL Xmithie
煎蛋卷配奶酪 Caps
G2Kuroko Mikyx
hampusabrahamsso Promisq

caps用中文名咁正

話人logic有問題真係笑死
BP講曬重點劣勢線係邊
兩隊對打，講SKT BP劣勢咪即係講IG BP優勢
意思根本一樣
不要說納帝pick得差
試著說IG pick得好撚靚
總之要提住對家個名？

wolf真心高質

不過是但啦是但啦SKT hater係咁
總之SKT就係垃圾
輸就抵撚死低質fans盲吹 贏就又係SKT好撚悶

riot 個top 5 plays 有3個都係電狗baron throw
笑死

夠哂威

Clid呢場真係幾好 d眼位 counter gank

世界級baron throw

唔知幾時有佢地虐菜嘅montage
之前美服個陣好似個個驚左faker

咁台服更加
全世界最廢嘅ser

loltw319 = perkz

班台仔技術其實唔差 最差係人品

已經有,the shy上路打台服第一,9分鐘贏50CS,20鐘完場贏8K經濟

邊到有得睇

LOL對戰記錄down replay

妮可個場？

英文mic check

5 midlaners

wadiu去na fly
ryu又出返黎打

fly隊野都鳩鳩地
上季清哂韓仔
依家又買件水貨韓仔返黎

大Ching

以前既lpl wc出曬名廢

希望IG讓一場比TL啦

照你咁講應該得韓國係勁 其他都係廢

大家點睇叉燒去SN 我覺得應該唔會勁得去邊

今年有貝克長毛記得返黎做賽評
好期待

圈圈係咩黎

有得刷分真係好狗
第一條友五百幾萬分

當年叉燒ban pick同對遊戲理解係唔差嘅 但而加隔左咁耐就唔知了

維尼

磨擦力

基本上搏爆冷賺到100K，之後就錢滾錢

知唔知咩賠率

同埋佢係識教maple嘅
Ballz:你以前點教
叉燒：我係唔會俾maple做啲咁複雜嘅野

無賠率，睇final個%

所以係跟個%黎賠?

買邊隊好阿

係，之前計過，某啲位會抽少少水，大致都跟個%來賠，
所以你有多本可以屈無賺無蝕來洗個gain

係 我用10萬分洗到上頭20
但第一名嗰個都係癲佬 應該中過 5 6次大注爆大冷
我諗佢最少有80萬分喺身

今日巴打點買

繼續洗分
冇乜心得 純粹係一開始啲外卡狂買大冷門
中兩次已經夠數 洗分

如果你唔多分就試下買頭兩場TL贏
反正冇乜本咁買IG都賺唔多

鳩估今日TL 3:2 IG
今年大師兄就係佢國際賽嘅巔峰

我跟bet365個%黎買(要自己計)
最尾個日爆冷tl pvb個兩場賺好多

直頭扮豬食老虎

3:0

呢個真 bet365都冇咁低
寧tl贏到1場好過

唉之前allin咗差唔多10k係g2度

呢啲盤冇抽水
其實都係同其他parti賭
啲強隊賠率太低 弱隊賠率就會太高

ig 同skt都要加油！
想bo5有激戰睇下

啲人太癲先拉低個賠率
但實際上冷門個邊俾人underrated得好緊要
所以爆冷好多人輸 刷分個班就繼續贏

iG 3:0不解釋

頭3場 買哂TL贏算 每場投左500落去

如果TL贏左，支那嗰邊暴動都似
不過中路對線差距太大

大清打咗咁耐仲要燈佢，你哋無人性架

唔想大清退役咋

咪玩 IG點會輸TL無啦啦神仙上身可能羸到場既

其實呢啲唔洗成本都仲下下洗分好悶
好似all in一邊咁先玩夠爽
有好多比賽其實你睇佢bp同狀態你都大約估到佢贏唔贏到

RNG

所以我all in左SKT嗰場
諗住換晒啲獎品之後再all in SKT

IG無帶duke打msi?

S8 rng都可以輸g2，冇野係唔可能

恩靜拍拖
FAKER 一定好傷心

支持大師兄
大清自從2015 Spring後無輸過一個Bo5
Bo5之王不解釋

2016 Spring先岩

小虎同Rookie比
無可否認 小虎當年都幾勁 但S8已經回緊塘

Scout & Rookie 穩好多

Btw 當年Xiye & Xiao hu

恩靜同左CPT JACK一齊好耐啦，放都放低哂啦

TL贏到IG? 咪撚ON鳩啦

點解大家咁落力幫TL燈

因為燈ig冇乜用

同蘇志燮WOR
今日被公開

決賽係TL vs G2

IG揀tl 同自殺冇分別

睇下TL會唔會拎到一場

想問下幾點開波

6點

係
的確得韓國勁

thx ching

TL拎到一場當贏

iG果然不斬無名之隊 識玩

有冇人都支持大清 打左咁多年終於有四強打下同佢真係幾有星味

其實依家睇lol 都係睇吓啲熟面口就算
啲match十場有五場悶過閪

鐘意睇老面孔，而且大清打左咁多年經歷左咁多野，都仲維持到係咁高水平，好想睇佢係世界級既賽事贏返次

TL偷到一場當贏啦

其實ig打法咁激進 前期就係打架
Tl唔係完全無機會
Tl打skt就真係無機會 因為真係比人格食格
穩到仆街 完全唔會比機會tl

Ig偷到兩場當贏

第一次係international bo5 嘅tease 見到大ching 同聽佢把聲
好神奇

仲有Jensen第一次msi 雖然今次msi態睇落唔太好 TL贏到一場已經好滿足

俾大陸狗包圍
但好多ig 女fans

我好驚喎 輸一場都覺得柒

嬴到一場= 當收貨

Ig應該3:0直落

睇黎Garena真係今年收皮
長毛貝克S2個造型

笑死
Wadiu 都有隊要

希望咁多位na 狗一齊發功撐tl
海燈唔洗

大清加油啊

支持大清3-1

Duke原來有來

牙duke

靜到

NING 新波鞋

介紹2邊隊伍，觀眾反應差咁遠既

好尷尬

mikey

夢回S2

ts aj1

快啲收返台服啦

STEVE一早比足哂錢

全盛期MIKEYEUNG可唔可以到NING鬥癲55波

大清打交都有一手
好耐無trash talk啦大清
想睇大清吐氣揚眉做訪問

電狗FANS 賣飛俾IG FANS 應該可以賺好多

唔同LEVEL 佢連賓仔都未超越到

中國毛

岩岩女MC IG?

支持大清

IG放法洛士比大清咪贏囉

大清pick vayne就好

拎 又拎李星

garenatw個chat好好笑

仲有人睇GARENA咩

狂洗支那D譯名

Kennen唔會好過neeko咩

今日唔係d垃圾主播 同埋快過英文台

出左線 冇人預佢贏 個個估3:0
完全冇壓力

唔笑唔通喊咩

大師兄先至未驚過

好耐無見過牛牛

有自信係好事嚟
我都想睇大清贏

睇好TL第一次入group stage贏到拎埋冠軍

Lets go liquid

又牛又李星 重點又有星朵拉 入唔到場

Tl個陣有少少唔夾

贏到艾支一場先算啦

點解台灣主場會嗌ig加油

中美貿易戰前哨戰？

除非係球球或者叉燒播就會聽下嘴炮

要求唔高，贏左ig就得，我記得有巴打話tl贏左會旺角裸跑，我想睇裸跑

氣氛都幾差吓

買咗TL頭三場1000 贏一場都夠了

係邊到搞都會有一大班大陸人入場

IG輕手啲 唔想咁快完

REMAKE BabyRage

Ig嚇到暫停停？

不用分那麼細

暫停嗰下啲觀眾hur大陸質素

點解會針大清黎ban
大清英雄池咁深

jensen個e壞左？

唔關英雄池事啦
係大清玩隻真心勁啫

ROOKIE好癲

jensen好撚廢

招e 無中過

0/3 stun

Jensen比人outplay

企左好耐

imapct屌打theshy wor

Xmithie 真係幫到盡

屌 一講完就比人單殺

好波

Ok

連燈

Impact 終於爆

吸奶仔

jensen後期偷到牛大應該團戰無敵

呢場真係睇xmt...

賓仔又唔gank

又係上中輸

睇佢把撚咩 場場都畀人out jungle

又要睇JKL

TS

impact 蛇腰

jj

CoreJJ

TL加油

Impact勁撚到

TLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTLTL

JKL肥到仆街 唔驚啦

好撚FIT...

tl

tltltl

IG咩事

IG 放題？

TL 啪啪啪

養肥左JENSEN

CLS

TL係咪要繼承C9意志

Rookie QE combo 係咪miss咗

IMPACT呢吓BAIT真係好撚靚

tl d視野 ning兩次都比眼睇到

jensen咁肥 加埋牛牛大技
不得了

呢隊T1定Tl嚟

Fiesta

嘩TL真係做左好多功課!
不過都係要睇20分鐘後既第一個teamfight...始終IG 太肯trade, 唔可以掉以輕心

觀眾氣氛幾好

impact比人單殺係因為ning逼左閃,impact今場玩得好好其實

Theshy 都係靠BABYSIT

其實依家都只係羸1千經濟 同開通中路, TL 隨時都會抄

NING送完成班又衝去送

唔通又happy game

繼續燈plz

不過都係LEAD得1K